[PC]Payday 2 - 連登仔齊齊食大茶飯啦喂

簡介：
《PAYDAY 2》是一款非常棒的第一人稱射擊遊戲，不僅大幅度的提升了畫面水準，更改進了前作的缺點，增加了更多關卡來增加耐玩度、新增更多武器讓玩家有更多的選擇、客製化自己面具的功能讓玩家能戴上屬於自己的獨特面具，少數可惜的地方就是抽選獎勵系統，這種吃人品的設計往往會讓玩家無法得到自己想要的東西。(By Reimu Maga)

目前仲送緊免費copy，去下面條link㩒安裝遊戲就等於攞咗
Steam:

玩法同教學可以上巴哈睇住先
另外多謝烙刃巴打整咗Discord群
建議新手加入

今晚玩

之前比人carry一次一下升到53lvl, 依家唔知點升技好

睇你中意玩咩類型
但有幾種一定要升，加stamina,跑速，搬袋

仲有啲係必升，但太耐無玩，唔記得

打家劫舍專區

低level嚟講
Enforcer
Resilience ace
Transporter basic
Ghost
Duck and cover basic
Parkour basic

去到100level必點就係Mastermind嘅inspire ace，其後再分想做medic定補彈
Medic就Mastermind嘅uppers ace或者combat doctor ace，補彈就Enforcer嘅extra lead ace

主流100lv build一係行重甲(iron man ace), 一係行回避(sneaky bastard & Rogue Perk)

新手完全唔知點配點好

上面講咗四招必點，有剩嘅就睇想玩咩槍
步槍單發headshot人配Mastermind sharpshooter啲技
步槍/SMG連發配Techician oppressor
散彈就Enforcer shotgun skill
手槍就Fugitive gunslinger
重要嘅係所有上得消音器嘅槍都可以靠Ghost slient killer specialized killing升15-30%傷

另一個post cap圖
想請教你d野

試下關vsync

手快快去咗隔離post回

Peak deck 點配?
Iron man 用 輕型機槍?

Perk deck配法好睇你本身裝咩技，我簡介下啦
Crew chief係越多人質就越幫你回血，適合配mastermind controller系
Muscle基本上就係加你血同易啲俾敵人描
Armorer淨加厚副甲，配iron man ace
Rogue加45%回避，配ghost sneaky bastard
Crook加回同加厚副甲
Hitman俾bonus雙手槍
Gambler地下彈藥幫全隊回血
Ex-president打人會儲底啲HP，一爆甲後會俾返儲咗嘅血全隊
Maniac打人會幫全隊減傷
Sicario可以改掟煙霧彈，企係入面會升好多回避

有冇人玩幾場?

玩左一陣唔識玩好似玩day2開鎖就卡關，同埋點樣resume番入去呢d主線關

邊個任嘅day2，基本上大部分任都有day 2或以上

唔識睇第一個任掛，同埋禁咩制入番去主線？有冇主線關既教學

steam無買過嘢點add friend玩
我係paid ac但係我好多friend都係free ac

Steam名: B-B-Baka
毒撚頭像
歡迎巴打加埋我一齊打

Piad AC可以直接去free ac個profile喥add佢地

點解quick play入唔到場..

佢個教學我打左4,5次都未過到

係咪無喇

終極版已出 應該冇免費啦
原價1500左右 特價345 已有game就319

Pd2個死人engine成日入唔到街場

尋日最後一日

買唔買好

吓但係我搵唔到呢啲人嘅profile
係search右上角個登入ID定係friendlist名?

買咗會有好多好玩嘅槍
Flamethrower碳燒差佬

叫佢地俾個ac profile link你,

我都有同樣問題
但我用緊1700x+1070+16gb ram
關左vsync

而且彈出桌面成隻驚會自動熄左

反宜以前用部舊機玩又冇事

有冇人今晚carry下

噚晚個朋友教咗我成晚
我終於學識打劫銀行

我對上一次好耐冇現重玩番
重裝game之後都係好差lag
但我印象中關左vsync
更新display card driver
重開機就冇事

大個仔

要食大茶飯

想問下巴打點解而家買唔到DLC

ok thx 我試下

呢個網可以俾你試下配點

因為ovk出咗pd2 ultimate edition, 一pack包晒所有DLC
即係話今日起只有兩種DLC買法，一係補齊所有DLC，一係就一個都唔買

普通嗰間銀行啲夾萬乜垃圾都有
點解會放獎牌同畢業證書入夾萬

今晚返去補齊佢 不過我見巴哈好似有人話買唔到

max係咪得4人

見佢免費先入手 之前第一集俾錢買 玩落麻麻 尋日裝黎玩又幾過癮 多左野玩咁 決定買佢個終極版

我玩dw
試咗勁多次先成功
我班朋友見到個夾萬成堆唔值錢嘅垃圾爆曬粗

咁多人
利申：老屎忽，齊DLC（唔係終極版）

裝mod最多16個人

以前有mod理論上可以128人一齊打
自己就試過開6人打

啲任多到睇到頭暈

好似唔得
Big lobby改左

弊在好少過DW 呢
全撚部normal

佢目前應該係標錯咗嘢，等今晚先算
今朝40個DLC -78%，我差7個收我109蚊
依家37個 -50%，收我330(冇減走我有嗰啲DLC)

依家好兩極，一係底過ovk，一係就OD

以前後萬幾人玩

得

新手人問
見人名後面寫住xxv-100
見佢又唔會死行得勁快
係咪玩到好高lv開哂技

Xxv係封左頂喇 佢轉左生25次

唔係
Lv 其實唔代表一切
其實只要轉生左五次就已經有晒基本功能，再轉生其實同五次冇分別。如果你話唔會死又行得勁快，得兩個可能，一係技能，一係開cheat。

每100lv可以become infamous 1次
第一次個名就會 I-100, XXV即係第25次, 好似係頂lv
頭5次有技能點bonus, 可以用少啲技能點升技
每次become infamous 都要由 1 lv再升過

我得隻free payday2

想買曬全部DLC

咁應該買192蚊定係271蚊果個

Payday好撚多外掛

因為ovk無為而治
雖然有cheater detection，不過冇乜特別見到佢function緊

而家改咗制服保安都要call電台？
咁我點解唔直接射瓜佢

好奇怪，192應該係全包
點解你個bundle價仲貴
等多排先買啦

192係之後出嘅所有DLC
271係之前所有已經下架嘅DLC
好似係

睇關而定，不過好似絕大部分都要覆電台

如果等summer sale會唔會再平d

睇完咁多巴打講 咁係咪而家271可以買晒所有既DLC？

次次都係靠呢d carry

我見佢而家有個係三舊幾 心急想買

著住件老西跑果啲係dodge build (sneaky bastard skill and rogue perk deck)

between 都係infamy 左五次就無再升上去

以前錯價好撚正

d 槍skin drill 係steam直接買 19蚊usd 好似係 唔記得係1.9定19

但game 入面條link 買就19蚊hkd

買左好多
等一星期冷靜期先可以交易
賣俾d鬼佬食差價

自始steam wallet脹卜卜

之前一上線14萬人
第一次見咁高

4次已經冇

五次
第一次冇任何buff

根據bundle入面有Payday2: ultimate edition (定價119) 嚟睇，目前想買所有DLC嘅話就入300幾嗰個組合包
192蚊嗰隻應該會係game本體加一個h3h3production character DLC(未出)

以下係背景
有個youtube channel叫 h3h3production，前排同wall street journal嗌交，Overkill支持佢地就喺四月一出po話會出h3h3角色包。
點知ovk係認真嘅，佢地一星期後公布h3h3角色包會係佢地最後一個付費DLC，依個DLC所有收益會攞俾h3h3攞去打官司。
以往日嘅DLC定價而言，80幾一個角色好似係公價，所以192應該係本體加h3h3
Between ovk話會keep住加免費嘢加到18年夏

我本身有幾個dlc
而家買組合包收我201蚊
個價係咪正常？

有咩場升lv快d
轉生係咪會無晒d錢同技點？

新手留名

OD潛行

冇晒用得既錢，天賦保留，技點重洗

係咪未轉生開唔到OD

成個遊戲質素變到好撚差

平時雖然場少但係都叫可以打
依家啲場係多 但係次撚次都玩唔成
一係host離開 一係就成班cheater
頭先入咗五次 五次都未捱到payday就完撚咗

真係多撚得佢哋唔少 玩到想戲game

Lm

點解唔自己host?
有得auto kick cheater又唔用
新手方面
俾d時間人囉
我同巴打玩
佢地都一點就明

係咪有d關一定要槍戰

係，有純火拼/潛行關

好似係

有冇人可以加我一齊玩,我好耐冇玩想回鍋
有冇GROUP?
可以一齊開咪笑下最好

低lv都開唔到

有冇巴打留個steam id今晚一齊玩？尋晚同fd玩 覺得佢個潛入任好似對比1果陣難撚左咁係咁話我俾人發現 不過都幾好玩好笑

係，一個dlc都冇要收三百幾

其實300幾都可接受丫 佢今次我覺得幾成功 好似我呢d咁 本身game都冇 之後而家玩完覺得可以 就要俾幾舊買晒個dlc

steam id a60128654

Quickplay
咪撚騎劫我 我冇屌新手

sor 誤會

我反而一次quickplay都入唔到

其實新手我建議go loud。
潛行雖然會係下一個任務會有5%嘅經驗加成，但係潛行往往需要花嘅時間比go loud 要多好多，加上唔係高難度嘅潛行俾嘅經其實都好少，仲未提新手一開始冇消音器，你必須要自己抽返嚟，咁前期新手潛行嘅成本就會比go loud 多好多

如果係免費玩家嘅話，Hoxton breakout ovk or vh 難度會係唔錯嘅選擇。
或者唔鍾意拖咁耐嘅，watch dog ovk or vh 亦係唔錯嘅選擇

如果有朋友係有買DLC嘅話就開big bank （潛行會簡單好多）

至於技能上面，既然係go loud，記得點到控制警察，可以控兩個就錦上添花啦。

牌組方面，揀第一個，即係人質會幫你回血嗰個。咁樣嘅話你只要有人質就會比較難死。

主武器買M308 ，f2p 玩家神武

副武器買57/AP pistol （有穿甲，可以幫你打盾牌兵）
或者散彈手槍the judge，不過呢兩把彈藥都比較少，新手留意唔好用得太盡。

有咩唔明不妨係Steam問我，老手都不妨一齊玩，記得我加完你之後同我講聲係連登payday 就OK。

當然我都會係連登覆，不過會比較慢

Steam id: evanking

不過見我玩緊GTA就唔好搵我啦

而家無得free download?

500萬份派唔派得哂

玩到後期
想做坦克 Iron man Ammo 之外, 有咩需要點
同埋peak deck 配邊招比較好
謝指教

唔使DLC 就呃你嘅
基本上要玩坦用嘅derk 就一定係Sydney character park嗰個（個人來講覺得超好用），冇嘅就帶maniac

至與技能方面就好睇你玩咩流派，你鍾意有坦又有輸出嘅，就要Ace 到Iron Man, bullseye, 人體工學,絕唱⋯⋯呢D

主武建議帶高傷步槍，副武帶控場e.g. 榴彈，穿甲57，有DLC 就梗係HE高爆彈手槍。

咁你係想玩純坦幫隊友嘅，試吓點完Iron Man之後，去點inspiring ，記得點埋可以帶兩個equipment嗰個，觀察隊友嘅equipment數目去決定果場你要帶多啲ammo 定係多啲Doctor bags （其實都係ammo為多）

主武建議帶機關槍/AK系列，務求進行一個火力壓制或者係平均嘅輸出，副武可以帶穿甲手槍/榴彈，都係果句，有就帶高爆散彈啦。

呢兩種打法目前以f2p來講已經算比較好。
當然玩法唔係限死一種，仲有其他嘅坦玩法，最緊要嘅係盡快infamous 5次，攞晒輕減點數，咁樣嘅話點技能就會更加得心應手。

有咩唔明歡迎再問

風險太大

最好有Nine life ace, Swan song ace
有空閒點上Inspire ace 同 jack of all trade ace，可以一場又攞彈袋又攞醫生箱，仲可以叫人“起身啦撚樣“，完全就係滿分隊友

Perk deck 主力捉人質就crew chief，想推高件甲就Armorer，做開輸出就ex-president or maniac

其實散彈唔係唔好，只係如果你冇點far away 就會好難打到遠兵，加上點close by 比起點far away 會更加好。仲有散彈需要接近敵人先痛，000另計

如果要玩散彈，多數係西裝閃避爆擊，輸出同存活率都多個好多。

好耐無玩 岩岩入到去skillpoint reset左
得60幾LV 想問下有無咩builds岩呢個LEVEL玩?

新手買左把金色ak 副用緊果把咩12g shotgun 都幾好 不過輩組同敢賦有小小亂點左

Raven 配 Flechette彈可以用散捉sniper 遠散近狙喺PD2真係work

邊招係帶兩個equipment

Jack of all trades

想坦ge可以試下呢咁點

邊招係帶兩個equipment[/quote]

Jack of all trades

想坦ge可以試下呢咁點
[/quote]

有drill time 有saw 有 doc bag 有 ammo bag 有 Inspire 有甲 又打得，新手用嚟搵錢一流

岩岩升左80LV
呢加開到OD

好耐無玩，li兩日玩番
我玩坦但喜歡用狙槍，主武用Lebensauger .308,副武帶火箭炮

嘩屌
諗住去帶新手
我玩人質流
隻新手間生射死咗我隻joker 人質
120血（normal)
佢唔會覺得奇怪咩？
佢每打一下扣0.46
120血就咁比佢打死左

依家既生態

四條on9新手組團玩（f2p）
大家都係30-40level
請問主力刷邊個任可快啲上100

不妨試吓碌返上去睇

巴打其實想請教下 我尋日睇完文 跟左你地講既買 主武用緊金色ak 副就用緊把shotgun 咩12g咁上下 唔記得左右 因為睇上面有巴打講果兩把主武 搵唔到把f2p係邊把 308我見佢得10粒彈 驚自己手殘唔岩用 想請問下 主武其實仲有邊把好用 同埋 副武係咪多數要有控場？我買左個全包dlc 但係都唔係好知點配武好 sorry1999

留名

裝晒所有DLC洗唔洗100gb位

Ex president
LMG (無DLC) 副武用shotgun
Iron man, Ammo 滿
打overkill 好快掛柴

其實M308係神武嘅原因係佢夠高傷，而且點左技就會變成25粒子彈

.308係狙擊槍，兩把野其實唔同架

副武帶控場係因為控場比較多e.g. 散彈有高爆，有大力榴彈

如果你全部DLC 買晒就好易話為啦

主要都係睇你玩咩，咁我唔知啦。不過可以俾啲推薦嘅武器你。

主武睇你愛好輸出，散彈、步槍、狙槍都冇問題

副武開始有分別，高度唔推薦火箭炮，唔好買來嘥錢，火箭炮雖然高傷，但係太少彈，強烈建議中國榴彈（wolf pack)。高爆散彈就自己執生啦。

當然你可以唔帶控場，不過技能要點到推盾牌，如果唔係你會好難打盾兵，當然你衝過去佢後面桶佢屎忽都冇問題，需要大範圍清兵同控場就要係副武入手。

有咩唔明歡迎再問

唔使

話說琴日打咗場細銀行.遇到兩個大賊葉xx和xx雄
咁第一場大家都估到一定揸把AK硬爆啦
之後第二場我換潛裝想潛.之後潛完控場90%(殺3守衛)
點知大賊嘅好友張xx.開槍殺停車場人質 仲要用冇滅聲器嘅AK
之後又變咗AK大戰警察.我縮係保安室生無可戀 大賊果然鍾意火拼
其實我應該早D明白改得咁嘅名係唔會玩潛入
無野係AK解決唔到.只要出問題AK都能搞定

搵到
唔該巴打

巴打咁我用返金ak 副武轉用中國榴彈係咪都可以 我冇見到可以加到25彈 返去考慮下買把m308先 如果25彈都ok

可以上到25彈
無咩留意技能

金ak真係麻麻
用普通ak都好過佢
其實dlc D槍真係好用好多
可以買1/2個玩住先

其實金AK係用來做任
唔係用嚟打

點一下就可以＋15粒彈

III-100留名
雖然加加埋埋玩左成200幾個鐘，但係升左上III-100就冇再升上去

我會用Muscle, 加血又可以每5秒回4%血

個價咁樣係咪岩???

合理

想問係咪已經冇左免費

冇鳥

新手求加 id: lingmanhei24 未試過 stealth 成功

有 discord谷 新手老手都歡迎一齊玩

想講下新手stealth，之前玩First World Bank，竟然有2個人衝出去殺guards回pager
其實唔識玩既話，可以唔帶mask學下先，亂咁做就好易易比人踢

Detection risk 同 concealment 就唔多講

首先，無論邊個場都好。每殺一個guard（白色衫）就要回佢身上既pager，有部分地圖會有藍色衫既警察，果d多數唔洗回。每場最多只可以回4個pagers（全場4個，唔係每人4個），而有d場係多過4個guards，所以唔熟果個地圖既話，盡量迴避guards，唔好鳩下鳩下咁衝左去殺佢。

之後，就係security camera。Cam有兩種，一種射得爆（全黑色），一種射唔爆（白色）。但無論射唔射得爆都好，射爆佢都唔係最佳選擇，因為壞左既cam係會驚動路過既guards。如果你想disable左個cam先，建議你直接殺左cam room條友。另外，如果你比cam發現左，個cam變左做「！」，射爆個cam已經無補於事，你可以放ECM阻止cam room 條友報警，之後立即開鎖殺左佢，或者restart。

至於會驚動guards既原因主要都係果幾個，low concealment，broken windows，dead body，body bag，hostage（唔知有冇漏）。

仲有幾點要特別小心：
1. 唔好隨便打爆玻璃。地圖如DIAMOND STORE既玻璃係連住個alarm，要disable 左先可以打爆。唔熟既話，見人做你做就得。

2. 見到pager冇人就醒目去回，有時ECM一完，是但一個pager冇人回就gg。

3. 有d地圖會有metal detectors，例如First World Bank，多數係vaults門前或者入口。唔同關卡有唔同disable既方法，小心d行就得。

4. 唔好去搞個ECM。ECM放置左之後，有時可以禁多下F，依個係用黎嚇疾d警察幾秒(skill黎），但如果你係stealth場禁，全場既人都會比你驚動到。效果等同冇裝消音器開槍。

利申：不專業，有錯請更正

一齊OD 有意pm

pish

巴打點睇用海外錢買4星任玩潛行珠寶/烏克蘭之類
會唔會影響遲下轉生？

新仔都係乖乖揀場玩啦

開場留俾D rich guy做就好

唔明咩為之影響轉生
轉生條件只有100lv同兩億海外錢，你買任唔好買到兩億都冇就得
烏克蘭同雙珠寶行都算係好易潛嘅關，喜歡嘅買到最難都可以，不過烏克蘭個回報好似唔太高

珠寶店 烏克蘭真係新手場

遊艇好難潛
又唔可以殺太多警察

入唔到
佢話即時邀請過期

玩到34lv

有無TG group
可以約埋一齊玩?

上面有discord link(

過期，join唔到

跟隊求lin

呢關如果你見到有目標係dinning room 你re定都得

上次初見Ovk難度船尾兩隻guard一人望一邊，差啲一開場就炒

船頭船尾好常見
呢關最煩係地底server房，我玩過一次個guard企正係部電腦隔離守住

貼番DISCORD LINK
呢條係永久LINK

推

睇黎玩既人真係唔多 去得好慢

遊艇solo stealth, no ck, all loot, no gk, OD difficulty

其實我想講識玩遊艇超易玩

推呀

OVK證實左升級DLC貴過直接買終極版係唔正常
等緊valve果邊fix
各位買左DLC pack既巴絲可以聯絡steam官方申請退款

就咁買192果個終極版都係包哂所有DLC

想買齊DLC既巴絲一係就照住呢條link移除隻game買192果個

一係就等官方FIX價錢之後再買DLC PACK

大家想揾人打劫都歡迎黎payday Discord群揾腳

幫大家快D上手或者刷下錢，玩DLC關

記得R D老手開場

過左兩個鐘無得就咁直接退款,唯有直接聯絡STEAM客服同填表單

有無中文輸入法嘅mod
打速成下下睇唔到排字

可以裝BLT然後裝個中文嘅mod

有無漢化

有無連登仔一齊玩?

屌 我已經買左

買左組合包既搵STEAM客服退錢啦
佢話而家散買DLC PACK貴過192果個係唔正常
即係fix完之後果個DLC pack會平過192
頭盔:正路就係咁,無平到唔好屌我

巴哈應該有，用劫薪日做關鍵字搵

有無tg group

Solo賭場潛行
玩左個幾鐘終於到到金庫打包d錢走
諗住放晒係架lift到
我上埋架lift點知佢中間有個窿
上到最高我跌左落去死埋

新田想知有咩要注意

間房係潛行定火拼要留意下

75暴露值入潛行抵俾人踢

曝露值係咪講緊有幾易比人發現

大賭李家誠

前排玩番，以前玩到IV 90
雖然多左個od難度但玩潛行分別唔太大
d新潛行關都幾正， 黑水車站同遊艇都好好玩
但係玩loud係咪難過以前？ 玩ovk都好似多兵過以前

而家有冇咩潛行hud好用？ 以前裝過hoxhud已家好似收左皮
用緊pocohud不過對潛冇咩用

次次著老西去潛，班友就玩loud

rika lm

冇買DLC有咩副武好用
同埋見好多人都玩雙手槍 嗰把又係咩黎

有冇巴打留id一齊玩

Judge
成把左輪咁 但係散彈槍嚟 都幾勁下

有無人影下skill tree尼睇下

係，75係最高

上網Google都有啦好冇

雙手槍F2P就應該係雙沙鷹，in game好似叫deagle
用滅聲器可以上到百幾傷，overkill以下難度大多兵一槍死

[url] [/url]

玩西裝手槍爆擊流 有冇得諗
點爆手槍同消聲器技能

如果del game del DLC 會唔會要由頭升過

跟steam
除非你在setting 嗰度restart
不過restart會講明重新嚟過
普通del game冇野
我自己都換過幾部電腦都冇事

唔係一直有既咩

而家主流dodge build點咩技同配咩槍
係咪仲係bernetti 9配judge

主流係heavy crossbow 配 中國榴彈

crossbow好難用 到而家都仲係用緊遠古bernetti dodge同car-4

Crossbow射一發就要上彈唔識玩
自己玩raven + judge dodge, 支散彈準到可以20m殺bozer

package 有咩用? 成日都會執到

有買dlc先有用
草夠一定數量會比槍零件

如果我有download500萬免費，咁我想買DLC係咪買埋271果36個package就得

咁我唔想食貴價DLC 咁係咪代表要重頭玩過
因為要客服幫手del dlc 同game

Light crossbow 啦，呢個build one down 都打到

依幾日同朋友打回避流硬係覺得血冇得好快，其實應該點打？

其實佢payday2好似有個save檔係你c drive到,所以你識做啦

另外你地tick左雲端儲存既話 就算del左電腦個save到,到玩個陣都會自簡down番落黎

首先你要明白依個game既扣血機制
當有甲(依度指既係白色果行血) 既時候除非比狙打， 如果唔係唔會扣埋綠血，
同埋係唔知零點幾秒內係唔會扣多過1 次血
所以一 冇甲就去cover度回番先出黎再打
無限loop( 好似係)

但係回避build行甲普通兵仔兩槍就打穿

點解我玩 payday2 會頭暈
hz 都 set 左 144

買左271果個package

好似有好多巴打中伏,到而家個價錢仲係未fix,落手買前請三思

高難度果時你著最勁果件甲都係幾下就冇
定係你閃避唔夠高？ 冇記錯好似唔郁可以去到60, 跑果時閃避再高d

可能個景深問題關左佢試下

咁少人玩?

玩緊無上黎搵人姐

幫推

我而家ak17+57 ap pistol +grinder天賦有冇可能打到dw/1d？

Grinder death wish 都應該重得，od 應該無可能

咁1d個build應該係點？

其實要睇下你點玩
我建議帶hostage taker連同crew chief
武器兩支都要有消音器，點去幽靈技能樹嗰邊嘅沉默殺手，之後落嚟嘅抉擇就可能會係黑手嘅inspire或者係ghost嘅sneaky bastard

想問下而家係咪冇得逐個DLC買？

係

有冇巴打一齊玩 依加 III-95

1d同dw 2個世界黎

我覺得ak17 執彈執得好少好難打持久

有冇巴打今晚會玩？

今晚買終極版玩

100LV了,點樣轉做 I-0 ?

主畫面， become infamous

所以我自己會帶ammo

玩過1，2係咪其實都係不停打劫攞錢

2 多左潛行玩法， 1 雖然都做到，但冇2 做得咁好
技能同敵人都多種類d

岩岩新玩留名

Here Comes the Pain Train 依個成就完全唔比毒撚解 一定要4個player....

點樣可以升把saw，見人地用saw開夾萬好快 我把saw好快要換刀片

有招技叫狂戰士Berserker ,
血25 %以下近戰會加攻， saw係近戰武器可以鋸得好快
開銀行d保險箱換1次刀片就可以開哂咁濟
你可以跳樓or用氣油彈自焚扣血， 1係點埋最上果層 1開場就得25%血即刻開到

狂戰士+ictv+重機+The Anarchist perk deck再點埋body expertise又幾爽
dw都輕鬆打

冇dlc啲武器都差啲

25% 2.5倍
1% 3.9倍攻

有無巴打想換隻PAY DAY2
之前買4人包有份淨左係到 求換其他GIFT

可以點換？

買哂DLC又限LV唔比用
想一開波就乜都用下姐

一直都限

入左佢個社群送d武都夠你打到dw既 od就難d

社群入左，但有時想玩下火箭炮 因為我個人中意硬闖殺人質

無dlc 最有力應該係
一字馬散彈裝消音玩西裝23隱蔽配爆擊
od 可以3槍1件兵仔

有dlc都唔會玩火箭炮因為一定要食子彈包先補給到火箭炮既子彈
同埋team kill得好勁
都係用中國榴彈or arbiter好d

$192個ultimate edition係咪下左架？

而家個價錢有bug好似下左架， steam咁耐都未搞好

屌 同我exact7ly 一樣玩法
副武加碌大陸榴彈清盾兵同炸爛bulldozer 面具

好耐以前玩過
今日玩返乜都冇哂

Steam 話我有unlimited pack
我亦見到有d dlc 可以下載
但入到個d dlc頁面又話我需要有unlimited pack 先用得

檢查完整性？

支榴彈太勁， 好難唔揀

個個都係咁玩
利申冇新dlc只可以用判官配he 用閃避天賦打od

之前都係咁玩， 之後覺得用judge打盾唔夠快

冇計
等緊佢fix個究極包個bug
清得慢d但都可以一戰既